Hey 乜嘢叫做IG我哋唔知

Hey 乜嘢叫做IG我哋唔知
我哋淨係知企上台我哋可以
我哋有吉士幾多歲都好都未會怕瘀

乜嘢叫做ig我哋唔知
我地淨係知 乜嘢叫做禮義廉恥
一味玩ig 一味講呢啲問你點知
其實我地大四喜乜嘢都知

上哂腦

瘋狂loop
愛回家編劇抽到應一應

點解唔講
乜野係微博我地唔知
我只係知我地香港人咩野都知

唱完套劇即刻被腰斬